okémon Go團友臨終前拜託捉炎帝 台灣漢幫手圓

好的遊戲除了提供娛樂，亦會為玩家連結社會、認識朋友。手機遊戲Pokémon Go就帶動玩家走出居所、聯黨結隊、認識新朋友，去年在香港引起一陣風潮。類似現象原來在台灣亦不例外，甚至有玩家即使絕症卧牀，仍想捕捉稀有的寵物，雖則這心願在他生前未能完成，但在死後還有團友幫手圓夢。

台灣新北市的蔡章民網上發文，指由他管理的「林口寶可夢竹林群組」中，有位叫「老蕭」的朋友，在前日（10月30日）突然癌症復發，發燒送院。蔡章民指：「他住院期間一直掛念著要即將要出的炎帝」，和配以跟「老蕭」的對話截圖。圖中「老蕭」表示自己手腳麻木，無法拿手機，並表示：「想要拜託你捉頭目（炎帝），是要我手機給你還是帳號給你，還是有什麼需要。」

蔡章民答應後就前去找「老蕭」，但到達後多次打電話給「老蕭」都沒有人接聽，後來是「老蕭」的兒子用其手機回覆蔡章民指：「我爸已經離開了。」蔡章民指，團友知道「老蕭」死了都十分難過，惟隨後又表示：「蕭大哥生前有個願望，我們想幫他達成。」

蔡章民向「老蕭」兒子拿到其帳號，並和團友們在今日成功捉到「炎帝」，然後又把自己帳號的寵物改名為「老蕭的左右護法、坐騎及空軍部隊」，以示希望牠們護送「老蕭」到西方極樂。

網友見文大表感動，蔡章民指這遊戲讓他瘦了5公斤，除了令他變得健康後，還可以獲得許多好友，藉著走出家門來聯繫感情。

珍惜眼前人

細字濃縮試用版
經crosscheck多個post，確信五毛名單臚列如下：三色貓、法國佬巫斯義、群龍共舞、優美開始、JR、RedBaron、Gladiclus、D_Wade、dewi、newlife、bbchu、十卜Ching、侵B、吾系甘開心牙、返六日唔撚易、毛澤東

證據一：五毛一見字眼空群而出
連狗對五毛問題視而不見、置若罔聞，與全連登作對

【枕戈待旦】有關被連狗封鎖禁言之嚴正聲明

刺刀捅向習匪頭 鏟平地獄鬼國

【黑暗】濕鳩塞鷗兄已遭連尼住禁言七日

證據二：五毛擾亂視聽妖言惑眾
JR：(人手置頂) 屈毛黨名單

RedBaron：關愛座呢隻五毛都算高招

Gladiclus：（大踢爆）關愛座hunter係5毛！被bam屈毛派親身指證！

JR：要求admin立即ban左三位會員︰關愛座hunter, 濕鳩塞鷗, 1000歲人瑞

RedBaron（已改名）：香港獨立之後一定要實行獨裁

都就死 用外掛捉咪算 起馬冇遺憾

今日先出

友情

好耐無玩唔知detail
聽fd講第一日用外掛就捉齊三隻

熱血

香港 -> 中國香港
台灣 -> 日本台灣

你行得走得梗係咁講
人地咁臨死 想做返d野都唔得

香港就今日出
轉地區出既

歐洲上月係炎帝, HK係雷
歐洲今月係雷 HK就火

依定為仲有人玩呢隻game

臨死打返個熱飛機先

多過連登人口

我仲玩緊 啱啱先衝落樓捉左隻100iv

男人的浪漫

乜玩隻game都有負皮

總算係完成哂Bucket list

#3都無人屌?驚左佢D童子軍?

冷血畜生係咁
純粹個名姓蕭都要比人咁拎黎玩
姓蕭係原罪

仲有一班幫佢正皮既童子軍 不愧為社會渣滓集中地既cc台

block咗

做KOL做到上腦

順便講多句 廢事比人話搶高地道德撚積口德
之前笑有人死呀乜乜柒柒之類都叫有個原因係負面既先會去笑人
屌你老母家下就純粹係因為出世個名有個蕭字就要比賤畜笑
自己用腦批判下岩唔岩啦

鳴仔成日講既羈絆就係呢啲

rip

block左睇唔到

會唔會係臨死都仲掛住pokemon

慣咗

人老左 其實就會無乜要求
而且係死之前 都唔會再奢求有乜物質
好多時都只係想要心靈上既安慰同滿足感

到最尾你都堅持唔用外掛飛去外國炎帝
最終由同伴幫你完成最後願望
絕對絕對值得尊敬

一路好走

RIP

好過你依幾廿年黎 乜都冇做過啊

有26個賤種童子軍以為自己好威

死都掛住打機而唔係陪屋企人

所以佢咪將個acc交俾人囉

香港仲有唔少人玩。
上兩個星期行經德福MCL，見到好多人圍住個戲院督電話，望下佢地個mon，幾乎個個都玩緊。我地對小對靈無愛，但同樣有大班fans 支持。

比d童子軍睇下佢地大佬咩質素啦

個世界真可悲，死前都係掛住啲咁既野。

你又知佢冇陪？